今日透視中國既don tse個live講出大家點行落去

內容同袁弓夷差唔多
一開波講中共歷史上既仆街地方
策略上，重新考慮呢家定位
五大訴求去2020年係咪諗多左呢
仲有 勸手足唔好硬碰硬
因為實力冇得打
但可以用自己智慧同創意反擊
例如奶茶聯盟係一個好例子
打好國際線先有出路
個live要課金
大家有能力既可以支持下

推